［難題］呢種女朋友是否存在？

1, 專一，識避嫌。俾到信心條仔。

2, 有腦，有深入分析事物嘅能力。文史哲科學都有所見地，唔會流於表面。

3. 有內涵，唔係淨係識得飲飲食食，旅行，八婆經。有啲高雅啲嘅興趣。

4. 識做人，你對佢好，佢會對返你好。交流暢順，識睇面色。

5. 識得分辨是非，唔會俾啲八婆姊妹影響。有獨立人格。

6. 非耶撚

7. 守秘密，唔會係條仔背後數臭條仔，或者爆秘密出去。

8. 有財經知識，明白儲錢投資嘅重要性。而唔係趁年輕一鳩嘢fing 去飲飲食食旅行。

我要1 3 4 5夠 唔使太貪心

有都唔揀連登仔

我條女 仲要有錢

巴打真幸福

極眼淺

我女朋友全中 打lol識

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

第4點

你無對佢好（唔係話對佢差）佢會唔會主動對返你好先？

識一個 不過人地女朋友

我條女

ex 係對佢好反而發脾氣 我一開始以為係傲嬌。點知真係發脾氣。佢嘅解釋係因為唔想欠人地太多嘢，唔想我對佢咁好

如果個女仔有齊哂以上所有特質，但係好樣衰呢

唔係嚇人嘅我ok 被帽完，發覺 性格>一切。

巴打睇下開啲，下個會更好 其實人同人冇可能會完全夾，點都要磨合下，睇你接唔接受到對方嘅缺點

到你擁有嗰陣，你就未必珍惜㗎啦

青姐

世上存在最少一個咁嘅女仔

真係慘 男人唔壞女人唔愛

1-8 = 內在美
0 = 外在美

調轉都一樣 你睇啲港女大把市場 個西唔臭男人不愛

你做唔做到你自己提出既條件先

我老婆中晒，除左#2。但佢會去睇#2有關既書同紀錄片。

我條女，不過係小小小小耶撚

如果識到有145 已經日日哩係張被架架笑了

我成班熟嘅中學同學係咁然後有三分二係A0
人地咁叻嘅時候你又答唔答到嘴呀

條女有咁叻你都唔會騎得住啦

我係

你有喇左右手

我女朋友

我ex

你又知人哋飲飲食食去旅行唔係投資返嚟？

邊有呢啲女架 日撚日淨係識ff 抵你無女

有，仲有catgirl既美貌

Ex

有都好 都唔會係你女朋友

9. 唔會飲喜茶

女朋友1至7都有

講黎講去咪睇樣
欣宜有以上優點 你唔去屌?

有，我女朋友

有無諗過呢啲女仔唔係咁易追
佢哋寧願花時間喺自己身上進步自己

我都係

我條女 不過唔肯返工

大把女仔係咁，不過冇樣所以a0

9.可以俾你屌
最重要嗰點都冇

第4點，如果有個狗公對佢好好尼，佢應該點反應

有 145就夠 幾時先識到

琴清姑娘

有，但唔會係你女朋友

絕對係有

有2-8不過冇1就收皮啦
利申：識一個有齊2-8既

2 3 8 我覺得你過份咗

2 . 文理商都要有見地呢個狀元 level 嚟

全年全港你數下有幾多個

拍拖姐 唔知以為你搵補習老師

3. 乜野叫高雅嘅興趣

你係咪即係想講要有家底呢其實

8. 有留意財經消息其實唔難發現

女人真心拍拖往往唔係最好嘅投資選項

最有錢嘅女富豪差唔多全部靠繼承遺產

問題係有又點 憑咩要求人地有咁既條件 你自己又咩條件

乜野叫高雅ge興趣
所有要求都雞蛋裹挑骨頭，講咁多咪又係樣，鬼唔知性格》樣咩 肯定有唔少女仔中你ge要求但個女仔樣子完全唔合符你你先睇佢唔到姐

1347有
256一半
8唔識

me

my girl

你以上條件去找做倫敦金的女會找到呀，但首先你要好有錢先

文史哲科學都有所見地，唔會流於表面
會唔會誇張左小小

你自己係咪啲咁嘅人先 唔係嘅就唔好咁多要求

曾經有 散左

樓主幾多歲
仲有依啲幻想

就算有呢啲女佢地都唔會受你溝

有 不過已成ex

差6就中哂係耶撚 話結咗婚之後先可以扑

有既
但首先好多唔靚女
同咪唔識撒嬌既
可能性格會好男人咁

有齊2 3 5嘅話
通常難啲有4

利申 現任差4 但我好滿意

1 多數要有啲經歷既先有依個概念 呀嬸/臭雞你幫唔幫手埋單先
2 反面係腹黑 吊高黎賣 雞蛋裡挑骨頭 你啃唔啃得落？
3. 咩叫高雅 文青風=綠茶婊 多才多藝=燒錢 華麗=燒錢 貴氣=公主病 精品=個人會好悶
4. 照下鏡先
5. 同上 又要獨立又要能言善辯 伴侶要幾有魅力先做到
6 算把啦唔好講依樣 樓主有冇返過教會 返過你就會明
7 一定冇可能 啲八婆肯定重要過你
8 管家婆 管9住你啲洗費你又制唔制先

結論：離地 唔怪之得俾女飛

我未婚妻
btw, 算係連登識

有
人地條女

有 但唔會睇得你上眼啦柒頭
正如呢個世界有金城武 但比你識到先算啦

有
我條女

老土啲講句 有呢啲女朋友真係三生有幸

女人洗乜對佢咁好呀冇80歲都唔好比飽飯佢食

其實好睇你定義
點先算文史哲有見地先
係咪要成個professor咁先得
如果係話有少少認識
其實好多人都係
不過呢類女仔唔易追
唔係吊高黎賣
而係佢地唔太care呢樣野

同埋樓主你又有咩高雅既興趣

除左耶教其他都中點睇

有，不過好醜樣

有，仲要d cup同白，不過好有性格同高傲

耶撚有咩問題？

我要女朋友就夠 唔使太貪心

除咗第八點 我老婆做晒

淨係睇左第一PT 個topic 已經完💁

3 冇錢冇"高雅"興趣 呢個真

識一個，老公偷食離左婚

我個ex中哂

中 1 4 5 7 8
以前係我女朋友
而家係我未婚妻

當有呢啲女仔時你咪又覺得人悶同拍拖冇隱，最後咪又係搵返啲淨係識飲飲食食，去埋啲垃圾cafe 打卡啲港女，曬撚氣啦

到時真係有咁既女仔又會嫌人唔夠靚身材唔夠好架喇

女朋友除左第二點之外都有, 係咪應該知足

屌 男人都做到女仔想要嘅條件啦

有，不過唔會存在晌你身上

我識得個中哂全部嘅，仲要大波樣唔差

但我溝唔到

仆你個街
除左非耶撚，我女朋友冇樣中

...

2，3，4 港女係無嘅

其實有, 但未必係你個階層出現, 同埋年紀會較大, 甚至唔靚, 你唔會揀佢囉, 佢又唔會揀你囉。

但耶撚有幾大問題? 我係天主教徒, 身邊d女教友都好多好靚同nice. 可能你接觸基督教多d, 俾佢地嚇親。

我老婆有1-7

exactly
身邊2個女同事都係咁
佢地唔需要男人

或者係連登仔眼中既眼角高

6係咩事 標籤？

仲有樣重要野，精神健康、eq

中

有
但同樣地你自己都要識避嫌
你做到先好要求女朋友都係咁喎

我老婆全中

有, 岩岩識左個, 追唔到..

實有㗎 差在你識唔識到同揀唔揀你啫
滿足晒以上條件多數都中産以上出世啦
人地個圈子根本大把選擇 靚少少/識打扮嘅可能仲有機會入豪門
到你真係識到
先唔講學歷同財經知識 淨係講興趣
人地平時得閒可能品下酒 同朋友深入討論隻酒咩年份産地 邊隻提子釀造
你可能喺隔離口啞啞 一個形容詞都講唔出
到最後你咪又係自卑心作祟要分手

與其要勉強自己搵個咁高條件嘅女朋友
何不放眼周圍 搵下肯同你捱又專一嘅女仔？
唔好上咁多連登啦 其實香港都有好多好女仔
只要你唔好假設咗佢地一定係雞係公廁
你一定搵到個啱你嘅人

8樣野有齊 就有第9樣野去追求
人就係咁
知足啦 有右手仲唔夠?

有1 4 5 7已經好好
不過香港9成女人連第一點都過唔到啦

耶撚好，利申耶撚

我係巴打 中哂1至7 8就中一半 無咩點投資但會儲錢 咁係咪代表我可以揾個靚女大波女朋友

齊哂但係好樣衰,咁樓主又要唔要?

我係，經濟獨立，然後我ex話我同一齊太大壓力要分手

女朋友中晒 當然唔係樣樣滿分 但合格有突

有存在過？冇可能

係咁就唔洗同你一齊啦

真心想知咩係高雅既興趣
樓主可唔可以答下

1 未見過
2 萬中無一
3 萬中無一
4 未見過
5 未見過
6 大把
7 未見過
8 未見過

有，但我錯過左

女嘅叻/靚得滯
男嘅會自卑
唔叻唔靚
男嘅又唔會要
根本你哋就係矛盾
你哋最鍾意扮蠢嘅靚女

第一段中，女朋友大我5年，追咗佢2年先得手
樣唔算差，中曬樓主嘅要求。

唔好話女，仔都少啦，睇下d連登仔平時up乜就知

有, 俾人娶撚晒, 近哩20年都冇哩D人

而家仲唔夠亂咩

絲打想講自己？

物以類聚，人以群分，樓主係咩人咪識到咩人囉

有 我老豆個老婆 即係我老母

我老婆

善解人意同識理財其實已經好好
合眼緣已經大把人追

其實點解一定要人地點點點自己先點點點呢
你自己做好本份 個人會進步 得益既係你自己

當然如果你自己做唔到就唔可以要求人做到啦

咁樓主憑咩好吸引呢種女仔先?

過來人 太理性未必無好事
做得幾好幾細心 為每件事都由佢做出發點
最後 個ex都係會出軌 包括 朋友 番大陸 交友app
仲要同我講
「又唔係精神出軌 做咩咁介意 好普遍姐」
「我爸都係咁 我媽咪又係無野」
「你唔好以為自己好理性 樣樣都岩先得架」

再之前個ex就比帽我戴

差啲真係以為自己價值觀好有問題
要專一係咪真係咁難

被帽都唔關以上優點事
你漏咗最重要個專一堅守原則唔講

識過一個無8既，不過太道德撚

男仔都要咁啦，特別係第一

有呀
你係咪做我女朋友呀？
唔止女性，連男性都冇約過好耐
0 social
但份人超悶你又肯唔肯？

同埋樓豬講呢類女仔其實好多都少朋友同少交際，遇到真係要珍惜，我係覺得自己襯唔起先無溝

通常屋企有錢先教得好

21世紀女人入得廚房出得廳堂上得大床已經心足啦

我要13457

有又點？
你有無相應既質素襯返人地？

女友中14567
至於8就 炒股輸鳩左一筆錢算唔算

其實2冇咩必要，唔好太蠢就得，太醒你就驚

反而覺得問自己有冇1-8既特質仲實際
其實唔亂發脾氣，唔係淨係識飲飲食食已經好好

[難題] 呢種男朋友是否存在？

我老婆就係啦

我要147足矣

你揀人定神啊

悶，女人就係要攞嚟麻煩嘅，有樣有身材就夠，carry唔到就唔好埋嚟

777

有,仲要靚女係處但淫底

但我最後揀左個樣樣都冇嘅(除左6)做女朋友,雖然都係靚

Me

1-7 OK
8 就有難度

有2應該唔需要5

其實睇下個女仔同咩朋友玩多都會估到佢本質係點嘅人
有腦嘅女仔唔會同八婆做朋友

10 唔中意kpop

樓豬係咪講緊我女朋友

通常有得2-5, 個人都好有主見 / 霸氣
男人受唔受得住?
好難小鳥依人

有，我個ex

你都係搵番飲飲食食喜茶無腦港女算啦

淨係第一個都好難有

上面有班臭閪絲打見自己無樣中就發哂脾氣

我識人全中啊 不過全部都係男人黎

71 個臭雞偷偷留下負皮

我老婆齊晒
加多句: 靚女但教詠春, 好撚打得

有 呢種女人你要同佢一齊成長
如果你無信心叻過佢or駕馭到佢
勸你都係死咗條心 你就算搵到
都無可能長久 唔好睇到自己咁高

唔可以話冇。你搵到就有。

有男朋友了

我老婆齊晒+ 處女

我有 我好幸福

麥明詩
不過做到佢呢種班仔咪又係高攀唔起人

14567

女朋友是否存在？

我有1至7，但你班仔咪一樣睇樣

我識
但唔靚
所以佢係a0

十足d港女想像自己個白馬王子點點點咁

有就唔係普通人 唔到你遇到啦傻仔

識得有個
除左係耶撚之後（應該係）
高攀唔起佢 所以只屬女神地位 係我心入面係完美

除左8之外 我老婆中晒

有齊所有條件但樣衰你咪一樣狗都唔屌

1 4 7夠了

左手

乜野叫高雅既興趣

成個女人咁 俾佢溝到都俾人食住啦

呢個世界你揀人人揀你姐

中以上六樣 現實世界十個仔九個我都睇唔上眼

冇

但冇樣呢

我女朋友中晒

其實你有冇諗過集合晒以上條件
喺現實中你就會覺得對方係“假閪” 同 “臭閪”

講真睇晒你啲條件
人哋嘅高雅興趣唔係你心目中嗰啲
又夠獨立唔需要依賴你個男人咁
真心覺得如果有個咁嘅人企喺你面前你根本唔會鐘意囉

正解

2 3 8
好難喎 做到既都唔會揀你啦

真，不過鍾意紀嫣然多d

有但唔靚 要不？

唔趁年輕一鳩嘢fing 去飲飲食食旅行唔通到五六十歲體能明顯轉差先去

我比個女方版本你
1, 專一，唔會望其他女。俾到信心我。

2, 有腦，有深入分析事物嘅能力。估到我想食咩，要間唔中比驚喜我

3. 有內涵，唔係淨係識得飲飲食食，旅行，八婆經。有啲高雅啲嘅興趣。 姐係有錢 做有錢人活動

4. 識做人，全心全意對我好。見屋企人一定會買野上去

5. 識得分辨是非，唔好上今多連登。有獨立人格。

6. 非黃賭毒

7. 守秘密，唔會係條女背後話邊個係臭雞，或者爆PTGF名單。

8. 有財經知識，明白儲錢投資嘅重要性。會比一半收入我，而唔係趁年輕一鳩嘢fing 去飲飲食食旅行。

咦 我好似中哂

毒撚係好野未聽過？

首先你自己又係點？

我覺得2可以培養

女朋友除咗2同3，其他都中

6 唔係啲好煩好獨裁嘅耶撚還可接受

人地話高雅嘅興趣呀

有，不過你唔會遇到/溝到

差二同三
文史哲科學皆精難啲
懷疑冇乜人做到

青姐真係一流
有耐性(揸隻中銀揸左咁耐)，有眼光(不用多說)，有知識(同上)，有忍耐(坐咁耐都頂得住)，有同情心(大貓插水嗰日，佢諗起d小股民咁慘諗到喊)
重要你睇佢個身型就知佢大食
完美女神

性冷感
無身材
醜
你ok?

不如問女朋友是否存在好過啦

咩叫高雅興趣呢？

大把呢d女，不過唔會揀你

我老母

我會選擇要多個8

我女朋友係冇3
不過佢會同我一齊打機同做運動已經好足夠
唔洗咩高雅啲興趣都好好

有，我老婆

有，我條女，除咗6，佢畀我搞到近乎停咗去教會，一年加埋去唔夠五次，其他全部都有。

我條女
其實呢d係咪基本配置

BTW 2 同3真係太高要求
搵補習老師咩
2同3轉做心地善良就已經好好 唔會害人有愛心就已經好好 太叻有機會有好多心機 會好辛苦

一定有，但唔輪到你

我要 1 4 5就夠

有245 夠....睇黎無人同我一樣

9.處女

又肥又柒但中哂上面咁多樣連登仔未又係睇唔上眼

老老豆豆，有個咁男人都好難搵
你揀人，人㨂你

有 我條女

講緊我女人？

我老婆 8樣都有 但唔係 exactly 咁
俾個參考下 搵女人唔係 point to point 咁搵
同埋唔係有果d 行為就必然引申到一個人係咪咁
或者冇需要將論點推向極致
你需要真正咁認識一個人

好似鐘意食野去旅行 唔代表佢係八婆同唔用腦
有d 人食到鐘意食既野 (唔一定貴） 已經好開心
好易滿足 儲落好多錢 但唔敢做風險投資 因為份人保守
感情都保守
咁又點計

其實你咁樣睇佢都可以好多樣都唔合格甚至有矛盾
但你成個picture 睇就好一致

其實搵一個岩既人唔係point to point 真係要用心感受下
有d 缺點又可以係來由佢某d 優點 相反亦然

岩 仲要好有性格
呢啲女人比你見到 你都覺得好難接觸同相處喇 唔好話溝

我

你講果個係變性人黎

345夠

第8好難，舒服係人都鍾意，肯儲月薪3-4成，已經好好。

點會無 如果希拉莉唔係耶撚都可以？

我有

樓主啲興趣又有幾高雅呀

我而家呢個

有，但唔會係你溝到

連登仔邏輯：溝唔到嘅女=唔存在

有其中一樣已經唔會上連登叫春啦

有 我咪就係lor

計埋男人你都未必揾到啦

利申:全部做唔到

我條女，仲要識打機

大撚把
但唔會係靚女

我女友齊晒

真心1 3 8就夠

有都唔揀你啦 唔照下鏡

根本唔係擇偶條件

呢種男人是否存在

1, 專一，識避嫌。俾到信心條女。

2, 有腦，有深入分析事物嘅能力。文史哲科學都有所見地，唔會流於表面。

3. 有內涵，唔係淨係識得打機，睇動漫，咸片。有啲高雅啲嘅興趣。

4. 識做人，你對佢好，佢會對返你好。交流暢順，識睇面色。

5. 識得分辨是非，唔會俾啲兄弟花生友影響。有獨立人格。

6. 非咸濕仔

7. 守秘密，唔會係條女背後數臭條女係雞，或者爆秘密出去。

8. 有財經知識，明白儲錢投資嘅重要性。而唔係趁年輕一鳩嘢fing 去課金 旅行。

會有 但你要諗下你襯唔襯得起人

404 girl not found

有愛無情, 連登仔最唔愛

1-7中

依度咁多野都有，但唔比屌，掂下都唔得，咁又點睇

外型先係重點，其他全部其次

有2同3已經極撚難，而有2同3其他都不成問題，因為由於2同3，佢會傾向做到其他個D POINT
例如，唔係淨係識飲飲識識有文史哲，佢無必要周圍痴男人，有腦既唔會做八婆、識做人、唔做耶撚、適守秘密。

第8點就同第三點相似，多左D投資財經知識，呢D野係有時間金錢之下，有腦既人就會主動學習。

性冷感，外貌唔得扣幾多分

1 同 4 好難有

存在

2。。。殺左7成女人

咁呢種男朋友又是否存在？

你確定你要求女朋友識咁多野嘅同時,你都可以?
如果唔係的話,你女朋友同你講咩,你都唔撚識啦

我太太

有，不過唔靚唔大波，你唔會睇得上眼咁lor

有 不過你唔夠班溝到

高雅嘅興趣
閒時係屋企寫毛筆大字定係品茶品紅酒？

本絲中晒 可惜冇人珍惜

除咗8之外全部中
又唔見有人要？

前度除耶撚外都中

但可惜係耶撚。

確實有8樣都全中既人，可惜佢中意比佢大至少幾年既男人

其實我都知自己冇資格，配唔起呢D咁好既女人

有
不過catgirl咁撚樣
你又要唔要？

從女仔角度講
覺得係你未深入到佢最親既人既角色

23458 已經無左99.999999%港女

有閪就有市場

豬扒？

其實好多男人都犯賤到你唔信
生定係被啲港女當佢狗咁洗先高興
賤過狗嘅垃圾

咪話緊臭閪係雞

9. 處女

唔扒

高雅既興趣？
係唔係想講插花，茶道，品酒。
前兩樣上過興趣班悶到抽筋...

呢種男朋友是否存在？

1, 專一，coffee嗰類臭雞送上門都會「有得食唔食。
2, 有腦，有深入分析事物嘅能力。文史哲科學都有所見地，唔會流於表面。

3. 有內涵，唔係淨係識得飲飲食食，旅行，打機。有啲高雅啲嘅興趣。
4. 識做人、睇人面色。結婚後識處理婆媳關係
5. 識得分辨是非，唔會俾啲兄弟影響。有獨立人格。
6. 非耶撚
7. 守秘密，唔會係條女背後談論邊個fd條女夠波大，或者爆秘密出去。
8. 有財經知識，明白儲錢投資嘅重要性。而唔係趁年輕一鳩嘢fing 去飲飲食食旅行。

想問下樓主乜野新鮮蘿蔔皮 幾時輪到你呢啲金鐘毒撚？
見到樓主視飲飲食食係低等興趣就笑咗出聲 一副懶清高嘅嘴臉
應該係興趣=做運動果d on仔 覺得自己高人一等
樓主印證咗「蠢人永遠唔知自己係蠢人」呢個道理

點解咁既垃圾post都有千幾正評？
班人食撚左屎？
我相信如果係女開post要求男有咁既條件
實負評多囉

兩個條件夠
專一 + 索

咁好既女仔男人唔會珍惜

除左7同8我都中了

我相信呢個post 入面話老婆女友1-8既全部都係被迫re

一定有，但一定唔會係你條女

我知 附和緊你

只要我女朋友做到1就好夠

屌少我一陣，肯相信人，肯去了解我感受，唔好太過完美主義。我已經死而無憾

你又有咩條件同資格去識呢d女

4

有阿,我女朋友就係
讀書好叻又識諗

佢係鐘意我1,2,5,雖然我4唔係好掂但係佢會教我
絕種好女友

其實我都識到好幾個有呢類條件ge 女仔 都好熟 同佢地相處真係好舒服傾閒計尻野又得 到認真topic 個時又有見地

前女友

姐係我依加老婆

中又點唔中又點
好女仔係無用㗎 有腦冇人會欣賞識珍惜
喺香港地做女仔識飲飲食食
淘寶扮靚靚 識取悅男仔（包括床上）
最好喺男仔面前白白痴痴咁就最幸福
邊個會想聽你講天文地理 分析政治丫

暫時係現實未見識過女仔會投資 （可能投左我唔知）

咪咁啦屌

要佢d 錢咪去馬

唔好提了

仲有第九，唔貪慕虛榮

首先
1）條女唔太靚
2）年齡 32+

可能你已經接受唔到

上天係公平 有得有失

我要
我淨係2356都夠...

係咪有介紹

莫講女朋友,連中2356的朋友都無
這些機會...

咩無相應既質素襯唔起人, 駕馭唔到人
唔好忽視情感既力量

上面哩堆好多仔都做唔到啦

有 我個ex

有架但唔會係你條女

有
但你揀人人揀你

唔係囉 大把個樣正正常常

你咩嘢條件認為佢會鍾意你先
呢啲女仔唔需要依附人生存，未必想執個籮底橙

我1-8都有

樓主自卑又自大

冇乜可能啦，一個靚仔過你有錢過你既人中意你條女，睇你條女點

你要個女朋友有1-8嘅，相對你都係要有返1-8嘅條件
唔係嘅話，平時點樣傾計
佢講天文地理金融，而你一樣都唔識，你覺得佢仲會同你拍拖咩

真
做好自己好似反而助長d男人對你衰咁

除非你好叻
如果唔係根本唔會睇上你

根本現實最受歡迎果啲女仔咪就係啲港女格嘅女仔

太似兄弟 唔會想保護佢

第2同第8咁撚高要求
尤其第8 享受人生fing下錢唔覺有問題

2，3，4，5，8

存在,

一個咁叻既人會唔會揀你?

我女朋友齊哂

我老婆有曬以上幾點，仲好扑得，處女到扑到熟女。你唔恨得咁多

我！ 識煮飯會做家務，得閒會煮/買你鐘意嘅野，會接你放學/放工，唔使次次送返屋企

maria?

1 2 3 4 5 7
同個女仔行得好埋
以前覺得自己唔會出pool
見到呢個post諗起佢又真係幾高質，有啲動搖
佢無8都係因為佢家境好唔使就住使

中哂又點，咪又係毒撚
認真，啲男人都係睇樣多過內在
口裡說不，身體卻很誠實

巴打唔咁數一數，我都唔知自己咁幸福
又要對佢好啲了

1-8 都有不過有jer

我ex就係咁，對佢好佢就食住上

我女友 不過我信香港仲有好多，不過一定好快比人溝曬。

自問齊晒1-7
但比第一條仔帽
第二條仔好似湊港女咁
唔打算再拍拖

我女友 除咗好想去旅行

唔撚輪到你啦

咁又有幾多連登仔有齊呢啲條件，襯得起呢啲女先？

全部中晒除咗第三點